覺唔覺皮膚黑既女仔好吸引？

我十日無沖涼d老泥黎嫁，咪以為我皮膚黑阿 我好白嫁

唔覺 淨係覺得白滑既女仔好吸引

tiffany lau

佢隻古銅色正

ABC樣 古銅膚色再加啡色頭髮
正